別離沒有對錯 要走也解釋不多 現在說永遠已經很傻

我

竹爺

得我真...

仲有我

太耐以前了
反正之後都成日打 打到而家都會打

玩咗6季球女

新人來留名

小妹球女齊skin要挑戰了

好似係5季sor

我好似有4個

有2個自己買既 之後唔知點解抽齊曬d skin

Hi

hi

我真的無女
好耐無掂過女仔隻手仔

幾時一齊打下

但你成日掂女仔個閪
跳晒step

等埋 我唔on9唔放飛機

竹爺超勁

竹爺成日jar波...

hi 19engbb

咩事吹奏

笑4😂😂😂

1001 一擊即中

mon post

有冇人帶我上大師

抽箱拎key果d

你可以不一樣

我細佬鑽石 有無人要帶佢上去？

唔叫

幾撚時有 竹爺撚尻我

Hi e ba bb

將男
我主人利迷子成日提起你

有冇絲打想比小妹carry

利迷 偽毒黎 仲叫佢主人

鑽石唔會溝到女的

佢4左去邊

lkf主人未聽過?

得白金梳囉

佢就上左岸啦

終於入到，thx女俠

一齊排？

我細佬鑽石都溝唔到女 點算

是對的 終於會碰到

細佬

有冇甘能差....

得番1張學生

it will be better🤔

我仲用緊學生octopus

上鑽都係毒撚
上大師係高級啲毒撚

$88差5多啦...

上唔到鑽既連毒撚都不如

小妹白金點算

ok

食乜諗野好

我叫皓腎🚬

🙃

我叫古力阿

我。。。我叫牙俊🤢

貧僧，志偉

係街到比人串樣衰 可以點算

wantg

F3就打咁多機

臭雞？

jer痕

朱古力紅q醬

打和

全部都係g

尾盤守護者

笑

Catch me if you can

同女？

mk張恆snapchat

好奇心。
當一方面開始用任何方式查對方果陣 段感情已經決裂了

一睇就知邊間公司做了

靖哥哥真係好撚蠢

收到風jer恆好多女

橙

用黎刷火

放手放開所有

係咪乜尻法國展

係咪好中呢呢幾句
所以拍拖真係要100%信任

數目字 黃色心心

@朱
哈根大師 yoghurt雪糕邊隻好食d?

唔查唔安落

呢個世界太多引誘

但當你查 你就預左你唔開心之餘 段感情就會完

與其係咁 當拍拖果陣 不如試下相信

烏雲在我們心裏擱下一塊陰影

Mk仔

U

dllm auba都走埋
我多今次真係打jj了

好似去psg

我想問大家lol打台服定美服架

多班高層唔知點做野 炒左個領隊 再比人地領隊reject 賣哂啲人出去又唔買返啲差唔多既人返黎

收工 去蘋果整機

有冇iphone高手

點樣可以整走siri建議個埋野
唔想比老母係未解鎖個陣
見到啲野知到我賭錢

出年都叫做有個r聯踢下 唔好太失禮就好了

最底編輯

唔該晒

算啦

聽下如水啦

台服
美服太高ping冇癮

@kaki

1212

妳a幾

Hello hello

yo 今日我地好齊人

4未4

屌奶星 牙詠真係好能型

識飲就乜都唔怕

有口有手就得 飲得又嘔得

比人姦

有咩歌易唱唔走音

Yes 又賭得又唱得又有女

你去gay party

成班偽毒

問佢地有冇賭錢 之後拉佢地入日記

聽日去邊到睇波好

A380 黎

生日歌

冇得同大家打，打唔到台服

Eason 版既尼古丁，關楚耀既死亡之吻

我姐 其他人可能美服呢

不過好小打依加，垃圾銀牌仔

誰都會散 只因我天真
怪我自己作反 忘掉你已非單身
忠貞怎可以貪給拋棄亦已很慣
不慣去承認自 私移情別愛太奸

收工lu

伊巴唔係度

你班友=.=
btw個啤酒節好19

求女人易唱之歌

想聽香b唱垃圾

人若然忘記了愛 忘著和時間比賽

5去又點知

？

Sick 野 不過我最愛係搬屋

死亡之吻

都使我再次記起你 默默痛苦的回味

好想聽詠巴唱死亡之吻
但就咁唱都唔會太柒嘛

鄭中基d歌都幾玩命

鄭伊健黎明都幾易唱架

好！

what's wrong babe

天意

還以為

仍然是你一生的刺針

仲記得我

想愛你

浮誇

頭場玩唔玩

關楚耀上幾首仲好聽

我仲停留係我還是什麼

悲哀代言人

係到

Hi香香

求頭場水

如何能自命榮幸

詠b可唔可以幫我簽個名 我係你fan屎

Hi m巴

早幾日係極尚大喜屋都食左杯

有無人可以帶領我cash爆馬會

m240可以

我就係帶領唔到

等你帶領

詠b你帶領我okay

前日3中3,琴日3中1 唔敢了

今日又變返3中3

今晚有無時間表

要試試了

從何時開始退後你說 我是你的月球

上多一層樓

要跟了

初睇1點係咩

波士頓默契波不用上心啦

我而家正式宣布 搭巴士地鐵既人唔行入車廂中間全家仆街冚家剷

屌晒你地老母臭閪

mo a好攰

仲有12日要踩

師傅 請不要消失希望

岩 屌撚死佢地

好誇 我呢度踩4日叫多

要連番14日 已挑戰完2日

不過我公司無冷氣 熱過條街

咩工黎 冷氣都無

壞左但其實壞左2年幾

我果到凍到要著冷衫

因為驚追唔到post等陣，所以可能要買定先

公司搵人整 冷氣公司話戶主問題 戶主話唔關佢地事 寫字樓d濕鳩匿係冷氣房爽所以唔care 下面我地呢d就日日用生命值硬接 我諗其實全香港應該得我呢間retail shop冇冷氣

頭3場半大精選ec 執

m巴出重心

唔賭睡超 抖幾日 星一先玩 考埋試

一級奸爸爹

你知我啲重心

北愛個上盤好危

勁到外圍莊家佬做鳩你

考咁尻耐

19eng

唔好啦

詠今晚玩幾點

聽晚祖定皇

買祖記同班皇馬迷睇波

羸果邊

今晚gun實m巴了

ad carry

19eng有無美職料跟

sup carry

NYC 連輸佢2場 下次再買

改唔到名叫謎語博士

大家好

好撚熱阿屌

Dllm盤神放完假就照射我祖

同紅q慾火焚身？

易燃機械人

機械人（易燃）

樓上以為自己好好笑

pm ok？
冇追po=.=

。

暈了 未醉 anyone talk?
佢地玩一細淡 我同佢地玩一杯

又要入campsite過夜了🙄🙄🙄
唉好想訓

勁

下次唱k再唱

咁渣ga
一杯先好玩

想聽你live

不要迷戀師父

太多脂肪太多肥油

馬會APPS ON9?

一齊減
Now82，目標廋返20kg

禾同機械人king計 返鄉下猜謎語啦u

好似有人叫我

X2

真暈 一場一杯

一齊減
Now60，目標廋返10kg[

今日子睇到第3集了

我去大排檔都係一鋪一杯喎 基本野咋喎....

快d啦 我三日睇晒

Now60，目標瘦返4kg

你酒精上腦唔計

啤酒

藥水杯?

尋日食咗個m記

水桶...

this la

今日買左雪糕

真係基本

咪係

好少野

佢會唔會係飲緊威士忌

一個人半打左右

伊巴好鬼飲得

我講個一小杯

一杯清基本野 唔清博屌咩

上次四個人劈喱到

hi 有無水

今日食左巧克力聖代 起司烤肉醬意大利麵

我想報驚

飲咁多酒做咩

小妹真係減會開post記錄

好難飲

番工大壓力 唯一同朋友抒壓既方式
玩骰盅啤牌玩一晚🚬

對身體不好

一個月一次

我飲少左好多喇

一星期一次

一人半打飲少咗

行緊番去遇到隻貓 佢走黎搵我
但我有主人啦對唔住

btw真係老 閒日飲酒第二日番工想4

以前一星期飲兩三晚 而家一星期一晚 老了 成日ot好攰

Yes, fd識人 平， 深水 未斷片

hi bro
去買條蕉解酒
一係去嘔

謝b嗰條

佢果條咁岩姐

蕉可以解酒？
解唔解到頭痛

我drink幾打 快drink, 有兩個stop左

一陣有無人帶領角

Agger

咩a ching

兩個牙叔

@ kungkayanmama

你drink幾打？
咁飲得

係咪已經醉撚咗

有冇人飲牛奶呀，唔中2飲酒😔😔

講英文應該係
cap低佢聽日比佢睇

快drink係咩2c

全脂

飲酒咪上連登啦

女人

1點賭咩

高鈣低脂係牛奶飲品
全脂係純牛奶

有無手足係元朗

小妹不嬲係女人

未 果時au我係solo3大走

moon實

基本上睇唔明

嘔？solo3係咩？

find me if you can

有冇上盤同路

笑到仆街 解迷

想知ky帶唔帶領

新b過緊黎

朗屏邨？

賽馬會公園 我樓下喎
Coming

ok 我真係坐左係到

識野

肥朱咪走，來緊

屌一個二個住貢遠

個個出晒街邊個賭球

係咁2啦

個時係澳洲我solo3支大酒

肥朱請你吃雞翼尖

走開左了 我放相果陣真係坐係果度

多謝但我飽了

就咁solo3大酒應該會死

屌 又走

應該醉左9up

係附近 認真 搵到我就叫我

家下玩pkm go咩

盤神呢

遇大話撞車死

詠B 買咩

想見下呢度啲人 一個都未見過

去博愛搵你？

有無手足自貼 交換個樣望下

詠🐝

1點除左大有無其他心水

主和客和

詠巴呢

主

盧根本9up

食住3多屌球先

個個都住咁鬼遠 有冇係住九龍區

編號
7665
投注類別 讓球
細節
星期五 1 艾夫斯堡(主) 對 赫根(客)
主 [0/-0.5] @ 1.96

？？？

屯門先呀撞車

主能夠

呢啲位邊個做莊死邊個喎

無人下盤 繼續潛了

太遠

我知他能夠

Ky媽媽呢場會唔會帶領

水位似偏客 唔買了

Kaki

小妹先行一步

仲有30分鐘先有巴士.......

頂住呀

世正b

即埸大波3/3.5

馬會apps on9買唔撚到

下次玩花生算啦

馬會app登入唔撚到

有冇人飲開黑離寶架？

我都想一齊賭

呢個真 好憎斷片

BB

主人家有無屌柒你

1C

on99 網絡有問題

今次同路撐你

睇皆大歡喜

辣殺 飲開麥卡倫唔溝野

2c？

就咁飲3大支

2c

我就唔信既其實

屌你食到好飽 飽死小妹了

早啲知好啲既

咁你係tg講我知 ？
做乜唔down去電話喎！

成班大人係度講飲酒
我呢啲細蚊仔完全吾SICK

大家都入左角大?

開左車未

一係飲blue label，好飲好多

Gay

小心au 3大solo

咪係 咁都巧驚

係solo3大

我老野都唔飲

即場有咩好買

冇話比你睇喎

小妹唔飲whisky同芝華士
vsop起標 齋列唔溝 冰都唔落

原來咁解 唔怪得之有時@唔到你

我唔飲得啦

艾1:0

10

頂唔住啦 一杯一場 solo3打都黎 我係深水埗

下盤

老江湖
我呢啲細蚊仔點比

你又唔出得黎蒲🚬

ky 有冇出？

Goalllll

@到架，我睇唔到咋嘛

Goal

笑死
咁你打個英文字母啦

kaki goal

終於打破190分鐘入球荒！！！！！

終於唔係0:0！

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
開心嗎

齋列基本野 所以唔飲辣殺whisky

恭喜

下盤會cup

法國盧詠呢排成日對決

希望頂到尾或者大炒！！！
你買左乜

上盤會輸

跟左KAKI買0:0波蛋

我呢

我邊有買0:0波蛋呀

恭喜 希望好似我咁靚仔

角細

艾夫斯堡[0/-0.5]
拉費爾拿[0/+0.5]
北愛爾蘭[-0.5/-1]

聽朝起身再睇美職

🚬

仲練心 你呀唔准咁緊張架

你同入球數量決鬥

U一定買盤再反手買00波蛋 , 成日開00

。。。
sad but true

盧盧全面復出

why hurt me

攻心計呀下你

日職先復出，呢家熱下身先

我買完就無理，睇緊皆大歡喜

香香加油

跟

唏呀唏呀唏

世正咩年紀

你自貼我再考慮啦

3c而後行

簽咗賓敵機

三人行必有我c

團結一心有新轉機

唔通盧b反底，終於戰勝詠b

年年18

咪搞事啦酒鬼，小心比食環拉

個司機狂野時速緊

咪吹奏啦

恭喜世正

醉左a? 食咩環a

我到左樓下

快撚到....

你送支18年既響黎啦

雖然唔係好知咩事 恭喜左先

4C

aeon有冇？ 定要飛日本

4c係乜野

恭喜恭喜

手持 3.5/4s 客+1

冇乜人理場波

應該唔難估
弓喜世正

我要同佢扮靚靚☺️☺️

飛的飛撚左52蚊

你好叻牙

唔知，我亂嗡下je
你買黎同謝b飲啦

你好煩呀

然後你要介紹比謝b 睇下去邊度check了

你請既 我同佢一齊黎

Congrats!

-.-

祝咁多位手足羊大錢

有冇哥哥想搞大我

支持

今次真係準備戒賭
得閒上黎跟下你地買200$注夠了

[/member]話說我老婆今日同我講佢懷疑自己同世正同路 [/member]

靜啦

上面有位好似睇緊盧根 你問下佢

男的也好，不會懷孕

攪大個

詠妖

邊有癮

咁你點睇

我老豆2日無番屋企開始擔心佢係咪比人14日左

話說我老婆今日同我講佢懷疑自己同世正同路 [/member]
[/member]你又黎？

跟我贏奶粉錢

準備再弓喜

挽留

聽住先啦爛賭貪玩妹

報警失踪人口

。。。。

我真心問問題 無人理我我走先

邊間派出所
我同d公安都幾熟

Post有喜事
世正congratulation and take care of this!

12.5s 1.8 3.5/4s 1.83

答咗了

電話熄左機？

前輩

我見都無見到老豆
我隻貓已經日日係門口等佢

幾時生第二胎比我搞大佢

打唔通先驚

屌... 加密加到咁 笑4

2日報得驚啦

thanks kayan

弱智就免了

唔係好識

中女好波！

你未update?

調理農務系

小妹吾系弱智

報啦，有無離港一check就知

係果個quote既問題！！！！

my世正

佢前面有個quote加密失敗
所以後面果啲fail 晒

而家ky帶住世正賭球
第時lovely son教小世正賭球

我條屌當然是猛屌啦

係！

今次意外黎，無諗過咁快第二個，搞唔掂

有丁小妹

再次thanks all
一個個覆要覆到1001

笑4
等睇世正帶住ky煮餸

我有 一齊飲

大果個幾歲啦？

到時就不得了

而家買一枝要幾錢？

原來已經有一個
咁就更加要生多個細佬陪佢啦

湊小朋友high叫角同練心啦

歲半咋

世正有咩喜事

Lovely son有無叫

好勤力

笑死 乜野勤力呀

恭喜哂 要賺多啲奶粉錢

出左啦，追post la

大家一定要教囝囡賭球呀

有無人收契仔

congrat 世正

笑4 出左心水
跟了

我有個朋友一年抱兩

仔 買贏個邊就啱㗎啦！！！！！

呀唔係 我唔跟
對左先岩

系 叫佢地啲奶粉錢自給自足
果個月輸就無奶飲

唔敢跟

孖生？

數字100%!!!!!!!!

淨係可以飲酒

1月生完12月再生？

其中一個係七星仔

上次日本買
唔太貴
21先貴

千祈唔好帶比樓主湊 接番果陣分分鐘醉左

又有喜事

我個妹小學已經教佢猜十五二十one two
中一已經識鬥地主十三張鋤dee百家樂

1k 左右？

如果係發生係我身上 我媽媽會殺死me

就係唔係，呢d先叫勤力，月都未坐完又黎料

我湊

離生仔仲有漫漫長路

女朋友都冇

你湊就接番果陣10隻手指gel哂

伊巴湊住我b ot

好似要日

條女都未出世

咬住枝煙教佢出pair dee

有邊個網睇返之前賽事既ODDS係好用既

我男朋友蕩失左路 仲未搵番我

笑4

點解我唔係世正個仔
公平咩？

突然醒起

想問下
幾時到小紅棍出世

幫佢化妝 著靚衫

變撚左深夜負能量post

我到喇 門口 你開門

球探app update左又ok wo

@redq @朱

禾要外圍莊

有得睇進攻時間

有埋角球時間

之前小妹

有角球提示就好

Ky有無即場水

年齡會改變想法，到時就想要嫁喇

兩個女唔生得咩 借種

我有個朋友 佢同女朋友由中學拍拖到呢加都堅決唔生 仲好憎小朋友

10.5想入

我有個朋友 拍左7年都要分手

唔出奇，我同事都係咁

想10.5

我覺得無小朋友不如唔好結婚，隨時可以分手幾爽皮

世正好波

你的朋友就。。

我覺得大部分父母都會想有孫抱 佢地會好開心

專注賭波ok?

有些事情就不要。。

19engbb

10.5好不

入左10.5s 11.5s

，z暈了

宜家職賭

生小朋友唔係為左應酬佢地
我老母同我講過生我之前阿嫲成日有說話俾佢聽 所以先生我
心諗...

ebb 聽晚撐祖定皇

goodnight all

2-0

盧goalllll

2-0!!

2:0

我死了

8.5 1.58

暈

7c
連左兩下c

請停c

冷靜！！！

我都4了

今晚不賭了 大家晚安 我愛你地

dllm

沒人愛你

我講左幾次唔緊要啦

我愛你

振作！！

死了頂唔住

6 8 打

我地合體啦

預埋me

艾夫好hea

善妹迷死你了

9.5 1.7

nz半隊澳職

Buy嗎

No 8.5再算

克勤俾球黎睇下..

我想知 好似 醉咗個位手足番到屋企未

新西蘭有冇同好

8.5無足水

9c

命運就算顛沛流離

北愛上盤有冇同路

10c
9.5

One more c pls

馬會臨尾唔封11.5，肯定有12c

12

屌真係

12c
9.5 10.5

馬會d風真係

爆左11.5

又爆

SHIGA

12C 角小黨又輸

FT 12C

20 12C ft , away+1 3.5/4s

3/3.5s
draw

大奶奶呢，大奶奶在哪裡

北愛goal

秒收皮

ME

嗱

2.5/3s @1.93

瀨尿？

咁多張入面最得意

快手比多甩先啦

想睇法國

Kaki仲屌唔屌球

佢要訓覺了

So sad and fd night

想買多場又唔知買乜 可能聽朝玩美職算了

無即場無22啦

聽日啲波啲時間幾好 2個鐘2個鐘咁！

有馬

基奧特goal

屌你法國真係full team

有冇陣睇下

冇野了

好撚勁

我要跳樓

Me 了

法國佢地好撚高

基斯文-dd

想跳樓

2-0 坐等帽子戲法

普巴

訓哂？

您好

hihiiiiii

未訓 今日d野唔岩傾 無出現

其實
分手
All block會唔會係憎既表現

會

係 人地BLOCK你就咪再搵人

冇搵幾個月無啦啦block

🚬睇唔透

可能有新歡了

咁由佢

你係男定女？

一半一半

感覺到五天工作的快感了

我叫羊寶寶

屌好撚on9 做乜係到自我介紹

你係咪叫過直播羊錢

無存在感 走先

不好

不是la 一向都叫羊寶寶

瞓先 北愛力頂2.5/3s

幫屌 早抖

好記得你曬命有女朋友

肥朱真好

1-1可好

快訓啦

打機?

唔啦 心事台中

走盤，心臟病了

#yup仲唔瞓牙

我唔識訓教

又唔訓

你都唔訓BB

早訓了

冷的風問誰怕

Me

個個星期六都放假訓到黃朝八晏
我就七點幾起身準時翻工

準備好屌波未

我五點幾

放幾點

買咩

半大

買左下盤

盧b終於反底贏詠b一次

我盧萬歲

唔好亂捧啲垃圾
詠仙係醉勁

人呢 好撚悶

客加油呀

三點幾

2.5大

7點

830-.-

2.5

我個半大呢

01

Lo goal

客入多兩球

拉費大波

快點入球

拉費入多2粒屌屌佢

斬木佬落到

客入多2球啦

客

大波大波

番11粒鐘?

入波未

大波已死

整個假波 80分鐘2粒

最假就係主入2粒

早

大波

一陣我斬 美國佬比料

Morning

1100角大？

岩呀 斬

入多粒

出發睇黃鋒

3:0未？

盧goal

今次買佢好無

伐木者有冇youtube直播?

Diu sleep jor mo buy-.-

盧3中3

係斬木佬

1

2

mytv super有

3

買少少 睇得興奮d
贏唔到落去柯屎

伐木回得都幾多 大世界都回

早晨

艾夫斯堡 2 ,3 or 大 補2
法國大
重心：拉費爾拿大

重心系列

下次會唔會 唔加重心會好啲🤔

我唸會 又係2球完

下次你地識買啦

我盧

其實補都係輸少d或贏少少 好似唔多抵

萬歲

叫做唔洗輸哂

淨係買左重心

1001

一晚都推唔爆post 既

無波賭

有無好好照顧肥朱？

無，因為唔關我事

你個名

11點

又破唔到魔咒

差一粒開到3；0波蛋

Bye

係啊

咁都開唔到大

南美垃圾波

987

988

Push

789

主啦問

991

讓我輕輕一推

898

我了

再讓我輕輕一推

995

999

me